我覺得而家係成立影子政府既好時機

我覺得以前雖然有成立過臨時政府,但係其實冇實事做到出黎。咁樣其實都只係有名無實,冇人記得,個個都覺得流流地,都唔洗講認唔認受既問題。
但今次唔同喇。如果呢個時候搞,好多實事可以做到。而且都唔難out run到港共。
我暫時天馬行空諗到影子政府可以做咩:
成立中國肺炎熱線,俾人打電話問關於衛生口罩問題, 教人認假口罩,認BFE,PFE,再唔係教埋人用豬嘴,洗豬嘴等等
可以試下係唔合地點(可以係黃店門口裝)自行裝d 酒精搓手液。

根本港共越廢,就越多野可以做到。 只係做資訊性既野都大把野可以做。
我諗仲有好多實事可以做到出黎, 一個影子政府要成立,就係要有比較,今次真係一個好機會。
P.S. 仲有一點我覺得好重要,我覺得要利用黃店既版圖去做去中心化影子政府。咁樣先有機會生存到。